
                      fuera de ada y oscena. guion pesimo. es una historia de una novela que supuestamente  es una historia real del escritor... pitt sige evolucionando como actor. de ser un actor mediocre a ser en un futuro toda una imagen del cine
        
            